係大陸讀左一年書 你問我答

讀左一年大學 黎緊去澳洲讀

晚餐食咩

讀邊間

係咪北大交流?

岩岩食左日本野

中國傳媒大學

唔係

屌左幾多個大陸妹？

會唔會傾政治野
觀念係咪好唔同

沖涼房有冇分開一格格？

大學讀啲咩?

會 其實週不時都會傾下
觀念唔會好唔同 宜家後生既其實好理性
我仲會同佢地分享下雨傘運動時候既事同相

有

巴打識d人好 我係NYC 試過同大陸人講政治 真係會嘈交 本身都知大家政治觀念唔同 都唔會點講 佢自己冇啦啦拎出黎講 我先同佢嘈

有冇人跌番規？

都有睇人既 有啲牛皮燈籠點唔著就唔洗同佢講太多
但我識個班就好好 都好有興趣知香港既政治野

用洗頭水 沐浴露

文化野

一兩個啦

佢地"了"你？

唔算既 大家傾下傾下

中傳

佢地對於中共唔講個啲歷史野會唔會好有興趣

佢地係咪好污糟 姐係平時生活習慣果啲唔衛生